海賊王993情報

993情報

第1次更新，1圖。 超簡易情報翻譯by【TalkOP漢化】，蒐集：TalkOP海道-海賊王論壇情報員，來自國外網站公開資訊內容
993話標題：和之國的夢
扉頁：羅拉和戈蒂成婚。
本話最後，以藏大驚失色
下週不休刊。

凱多弄斷了小菊的手臂（咆哮帶有風刃）

睇黎凱多開始發圍

型完一集就準備俾人屌打

凱多準備反cup

可能變人獸型

1、描寫了花之都的人們一直是以光月武士們會拯救和之國的這個傳說活著的。
2、奎因發的疫災彈名為冰鬼。
3、如圖保皇施展像式神一樣的陰陽術，就那樣看見了在A位置的大和在追趕著B位置的小忍（桃子）並報告給了燼（King）。
4、燼命令飛六胞提著桃子的頭來，佐佐木發現了桃子，佐佐木的手下攻擊小忍被大和擋下了。
5、凱多說著在赤鞘武士們身上看見了御田的影子並站了起來，表明御田當時給自己的傷是不會再次出現的並發出了鐮鼬風形態的咆哮。
6、小菊的胳膊（手）被凱多砍斷了。

做咩唔開post

見你無開先開

羅拉和戈蒂成婚！？咁撚on9

九俠威完可以光榮退場了
下集月獅夠鐘凱多滿血復活

唔驚
呢道有3個醫生

海賊王第992話「殘黨」中文漢化

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

比巴打講中晒

挑...仲以為估中d咩...

阿豬阿狗都估到嘅嘢

九俠同凱多同歸於盡

路飛打大媽算啦

小菊

原來大和喺日本都幾受歡迎下...

咁艾斯最後點

條路鋪左咁耐都係呢個結局架啦

凱多應該仲有個龍人形態

熱身完, 凱多站起來, 應該變返人型
小菊=天津飯
以藏=餃子

究竟勘 大蛇係咪真係收左檔?

搵羅痴返隻手咪得

全海賊世界最勁醫生係曬度

龍人形態
仲有覺醒
九俠邊夠玩

咁大波會唔受歡迎咩

之前佢自己斷左都駁得返 唔驚

有羅係度 斷肢無需擔心

好似求其作佢地結婚咁 不如繼續做求婚的羅拉⋯

尋日成日冇人開POST我都想幫手開，不過見得一張圖，由鳩佢算

第十人，係女角，唔錯呀

象島又唔見痴番？
卓洛隻眼都未醫

加洛特真是是非不分，看完992話，感覺加洛特這個人物思想有點問題，居然會認為佩德羅是被佩洛斯佩羅害死的。
雖然加洛特屬於主角一方，但總不能如此是非不分。
首先，故事開場是草帽團非法入侵萬國，在茶會搗亂。
客觀而言，就是路飛等人不對，佩洛斯佩羅作為家臣，是有責任捉住入侵者，保衛萬國。
於是佩洛斯佩羅用糖果封住桑尼號不讓草帽團出航並沒有任何做錯的地方，難道很聖母地原諒他們讓他們安然離去？這樣故事情節更加不合理吧！

你點知的

為了讓桑尼號出航，佩德羅決定以自爆方式與佩洛斯佩羅同歸於盡來解除其果實能力。
重點是佩德羅自爆，佩洛斯佩羅根本不算害死佩德羅，反而是佩德羅企圖謀殺佩洛斯佩羅。
佩洛斯佩羅沒死只損失手臂是他福大命大，然而在加洛特的角度，佩德羅無法成功和佩洛斯佩羅同歸於盡，就算是佩洛斯佩羅害死佩德羅了，道理何在？

加洛特想要報仇這種想法根本就是拉仇恨，本來雙方河水不犯井水安然無事，加洛特等人入侵萬國，佩洛斯佩羅等人沒有主動追究，反而加洛特主動送上門尋仇，有點可笑。

羅隻手斷咗唔係靠佢自己嫁喎
係靠d小人族個雷奥同公主駁嫁喎

On9

磨左少少血炸wo
咁快開始反cup

大和彩圖正到呢

其實大和想成為御田
2個人都追求自由
當年御田係最後既旅程先上左海賊王船
宜家大和上番路飛船去laugh tale都好合理

諗起大陸個班one piece 粉

喬巴同羅仲有邊個？

不死鳥啊

羅係外科
不死鳥係內科
喬巴兩邊都ok

喬巴係家庭醫生

喬巴做埋製藥

羅做接駁
不死鳥有火焰治療傷口
索柏整藥+做吉祥物

山治，食療

唔好post戇鳩野好唔好

我覺得幾有趣喎，事實上尾田榮一郎又真係講唔通

更正，唔係尾田榮一郎講唔通，係免仔不分是非

你段文個傻閪作者諗壞腦就真
要做海賊王就要打柒四皇嫁啦
佢地本身就敵對。戰爭中就算隊友誤殺都入敵方數嫁啦。你唔同我敵對就冇戰爭，冇戰爭就冇誤殺隊友出現啦

而家都未知佢係咩果實
佢龍息而家出左火風雷三個屬性

龍係可以呼風喚雨

革命家龍都好似可以

似乎本身係龍 食人人果實

大和同日和比高下立見！

成日都有人講
究竟有咩理由 因咩而似乎

佢係最強生物
白鬍係最強男人

唔似囉, 喬巴個人型成身毛
照計凱多會成身鱗
點睇都似人多過似龍啦

其實會唔會佢本身個人型已經係人獸型黎

索帕，其實岩岩相反
變人其實係果實獸形，
變鹿先係原形，
尾田成日搞錯左

乜乜皮毛強化，其實唔關人事
根本當左佢食鹿果實咁寫

佢係作者
佢話係咁就係咁 冇搞錯

和之國會唔會打成200話。。。。。。。
好撚長篇

凱多同大媽段回憶應該準備緊

未岀個時鋪左咁耐呢章有都唔岀奇
成個兩年後基本上都係鋪緊和國 又講到花左好多心血構思
同埋睇個勢都係岩岩開波打 草帽團都味確定邊個打邊個
確定完就呢到打幾下 個到打幾下 放心 和國一定仲有排

斷手臂唔驚，有羅用果實能力可以駁返隻手上去

講返以前青梅竹馬一齊出海，跟洛克斯打天龍人

大媽應該老一輩
跟洛克斯果陣凱多仲係爛頭卒

上網睇話路飛唔會改自己團員花名
但叫咗大和做ヤマ男所以話唔會

會唔會東方龍同西方龍之分

可能係
一個愛獨裁
一個愛解放暴政

唔好呀

多唔多人估路飛最後會死

尾田又鳩up 5年內完到OP

可能唔會正式加入
而係變咗好似羅咁跟著路飛

又講？

尾田話係大家估唔到既結局
如果你而家估路飛會死
尾田就一定唔會寫死佢

以藏會唔會失控，變成比達咁？
或者，好似悟空咁，進入極意

全團死淨路飛, 冇人估到

人都有皮毛嘅

dllm
一年前黑警暴力虐打和平加拎左通知書既民眾
仲有721 831 101
都係黑警不合理先架啦
鳩sir又唔見你講黑警思維有問題，政府不合理

好明顯佢段野第度copy番黎post比大家睇

我成日反警，你未睇過？
隨時開PO仲多過你地

我而家估路飛最後一定去到one piece

變餃子咁
再見啦 小菊

大媽凱多洛克斯回憶
卓洛回憶
都夠一年了
伏筆王廿年嘅鋪排

仲未有其他情報

加入前可以唔叫真名叫花名
Brook同franky都叫過花名

993完整詳細情報 （翻譯得快累死了看一下吧，這禮拜沒情報圖，大概會直接有韓肉或是法肉）

標題：和之國的夢
扉頁：羅拉跟戈蒂結婚了

這話從火焰祭典開始，儘管花之都的人都在笑著，但都是出自於對大蛇的畏懼，火焰祭典是他們能開心的唯一一天，因為只有在這天大蛇才會離開花之都。

人們在談論著著傳言，夢想著光月家正在跟凱多和大蛇在鬼島戰鬥著，因為只有在火焰祭典這一天，他們才能自由地夢想著。

在鬼島上，Queen用了叫做冰鬼的疫災彈，這些子彈可以讓人變成冰鬼，會使人長出角並且被冰覆蓋著地去咬人。

路飛跟山治對抗一個手是猩猩上半身的台柱，他看起來很強，所以路飛準備停下來戰鬥，山治生氣地說他可以用十秒就打倒這個敵人。

然而，甚平出現並將輕易地將四周的敵人都打倒了，山治惱怒地想著甚平怎麼能把每件事都做的這麼好，甚平加入了路飛跟山治的行列，前往著鬼島屋頂。

場景切換到大和、桃之助跟小忍，有一隻貓在看著他們，那隻貓有一張紙蓋住他的臉，紙上面有一隻眼睛（像福茲弗的紋身），那隻貓通報了大和跟桃之助的位置給保皇，接著保皇通知給了King。

King跟所有的下屬宣布了有一半的侵入者是服侍光月家的武士們，如果他們能殺了桃之助的話，戰役就能簡單地結束掉了，佐佐木跟凱多的裝甲軍隊一同出現，他們全員瞄準了桃之助，不過小忍用了自己的身體保護他，大和直面著佐佐木跟裝甲軍隊。

在鬼島屋頂，凱多碎唸著他在赤鞘們的攻擊中看到御田的影子，不過就像他想的，赤鞘們不會是御田。

凱多：這樣能殺了我自己的話我欣然接受，不過不會有任何武士像御田一樣地強，你們的力量還不足以殺死我！

赤鞘們所使用的桃源十拳造成了凱多的傷痕流血，但不足以打開上次御田所造成的舊傷口。

凱多從嘴裡吐出帶有風刃的咆哮，砍掉了小菊的一整隻手。

下週不休刊。

尾田又搞9山治

要寫醫得返實醫到 問題係對劇情有無幫助啫
你唔問埋紅髮點解唔搵law 痴返隻手

貓狗為咗同伴打到斷手斷腳，如果下集醫返，同火影有咩分別

過左20年仲會記著御田

望向大陸過左30年
64都已經俾支那人遺忘了

遺咩忘 選擇性失憶咋

草帽團三大戰力

契仔無份
山治fans又贏

赤鞘們所使用的桃源十拳造成了凱多的傷痕流血，但不足以打開上次御田所造成的舊傷口。
鋪比契仔斬

Metal Slug 咁

唔計錦衛門咁飄忽嘅實力
其他3 個白胡隊長級 嘅人都係傷得凱狗少少

四皇 level 先有得打喳 其他人點會打得入
路飛一開波4檔都一嘢畀凱多收皮，都係想話畀讀者知
4皇 level 同打得贏副船長 level 嘅角色 (eg. 卡庫) 仲有一大段距離

山治

山治又出黎柒

甚平應該幫路飛擋起身既jack 柒治擋king
契仔同德雷克打queen

德雷完 打啊普

希望山治之後會發奮圖強變強啦

長頸鹿？

仲有禦田回憶其實仲未完

第一，
佢本筆記內容未公開，遲早會回帶睇
第二，
和之國開國原因同鎖國原因，仲有開國方法，仍然未講。
第三，和之國同象島關係點有？象島目的地又係乜野。
會唔會係象島同和之國合拼就可以開國？

6、小菊的胳膊（手）被凱多砍斷了。

越睇越似卓洛斬凱多
話晒同和之國人有關係
又拎禦田刀
仲要把二代鬼徹都未上手

有山治 今集又可以推好多頁了

993

小菊被凱多帶有咆哮的風刃斬斷手

韓文版

韓文版樓上，中譯#91

小菊刀都斷埋

風遁 真空波

你去錯post

感覺上大媽完全唔怕凱多
先唔講凱多打唔打得入大媽
佢啲技全部可以比大媽做分靈體

幾時先講黑鬍團

大和連續兩話咁少鏡頭

大媽輩份都高過佢
又知晒凱多咩料
仲有大媽先係最強body
失憶思食發作on99咁
防禦都仲係99
冇流過一滴血
好似唔洗有意識防禦咁

其他正常人類
白鬍，紅髮，禦田大意都會受傷
大媽係硬到仆街

正路小菊係最弱
skip咗二十年
年紀最細

羅傑可以打低御田
凱多唔夠御田打
羅傑去蛋糕島都要潛入廢事同大媽硬碰硬
仲要個能力基本上剋哂所有自然系
啲分靈體仲要唔怕霸氣
本體仲要傷都無傷過
徒手可以打爆幹部級古代種
根本勁到痴線

大媽個身體天生硬過其他人開武裝式cls

流櫻檔唔到 就斷左
流櫻令佢地傷到凱多 但真係碰撞時就睇到差距
明知自己廢 梗係離係自己友後面啦 渣ga

開始唔夠打啦
又係路飛打

預左啦
唔會有人咁天真九俠打低凱多吧？

我想嫁

老實講靈魂果實先係最強超人系，一恐懼直接秒殺仲勁過霸王色，掉個魂落元素除咗屬性相剋同骨仔根本無人吹得脹，佢個設定全部元素都可以做分靈體，所有自然系嘅技佢都可以出仲要無弱點，仲可以掉落海出海嘯，掉落地出地震

三船長同時登場上去 好似司法塔果陣咁

但都要自己夠勁先秒殺到
如果比垃圾食既 無人驚 秒唔到人
但砂糖個粒係掂一掂 已經秒殺對方
如果黑胡識揀 當初食砂糖個粒
用暗水吸人 掂一掂 搞掂

肥蛆凱狗已經咁撚勁
計廿年前 禦田 應該= 肥蛆 > 凱狗
更加間接描寫埋全盛羅渣 卡普 白鬍 勁到咩地步

羅傑潛入應該係唔想煩姐 不過現家睇大媽戰力一定高過凱多 係成日衰on9

契仔同狂死郎唔會差太多level

Zoro 都未認真三刀流同佢打過，之前嘅小衝突好難作準
加上依家又有新刀

有羅 唔怕

當年
御田 等於卡塔庫栗
凱多 等於超新星/luffy

後者都係靠陰招打勝前者

把刀都斷埋 仲點打

路飛靠尾田鎖血 自己本身唔算有咩陰招
卡塔庫栗自隊一槍算係豬隊友加自己選擇

其實睇張圖可能唔止斷手添 可能重傷/死埋

陰招在佢係打唔勝到卡塔，純粹係卡塔自己倒地放佢走

獌狗金句
「唔通比佢過？
有異曲同工之妙

咁呢嗰唔叫陰招啦話
你咪當卡二on9認輸算

佢細細個已打鳩死班巨人族

仲係唯一對凱多造成傷痕既刀

都要靠小人族公主既治療果實

希望唔洗拎飯盒

士氣即刻低哂，下集應該是但一兩個會衝動送頭